網民太古廣場悼念墮樓示威者 警方在場戒備

有網民發起今晚(15日)在金鐘太古廣場外，悼念去年6月15日在上址從高處墮下離世的反修例示威者梁凌杰。晚上7時，數名市民到場聚集，其中人稱「Lunch哥」的姓李中六男學生亦有現身，他手持鮮花並舉起手勢。不過，警方在活動開始前，已派出多輛警車在太古廣場一帶戒備，一批警員亦在場截查多人。其後，有市民擺放燃點的蠟燭及鮮花在花槽進行悼念。